就嚟做人第三者，求大家入嚟勸下我屌醒我

同佢識左唔耐 大家對大家都有feel 佢有keep住flirt我同問過我幾次可唔可以同佢一齊 但我知佢有另一伴所以企得好硬話唔要 叫佢分左手先 但自己都係忍唔住沉佢船 好想抽身覺得好辛苦但走唔到

咁佢有無話應承你分手丫

點走唔到？講多少少背景先可以屌9你

佢結左婚未？
佢地一齊幾耐？有無一齊住？
你地點識？識左幾耐
各自幾歲？

沉佢船

未結婚 一齊左一年幾冇一齊住
係街見到佢嚟撩我識左大概一個月
我20 佢大我兩年

係街撩你，仲要有女（都算），呃9你分左手，你都落搭？你無野呀嘛

識得佢一陣 睇你都唔慌識佢身邊啲人啦
你話一齊返工 都話睇得實啫
佢呃左你蝦條，走左人，你點搵？
咪咁傻啦 俾啲花言巧語氹多兩下俾人𡁻完鬆你唔好喊

過來人
佢唔分手咪撚同佢一齊
你離開佢既世界啦
一定有另一片天空等緊你

個男仔幾歲？

Sor 岩岩先睇到
你點知佢同佢女朋友無分到

知佢呃左我個刻有啲嬲 但佢氹多兩句我又繼續同佢傾 我都覺得自己好賤 認真討論過好多次話覺得佢係玩我佢都堅持話唔係 明知有可能係呃我但我都繼續俾佢說服到 點算

屌 我經歷過一模一樣..

呢張圖百搭

女人係未咁易昆啊
條仔好靚仔

都預咗佢唔會為咗你分啦

趁早好抽身喇
呢啲一沉就好麻煩 搞到好複雜

唔靚仔 普通樣 但我本身好易動情

我覺得自己沉左 只係一直都盡量保持理性提自己唔可以做第三者

屌你啦

佢同你講分左手又好 條女死左又好
你都無從稽考，搵邊個求證？依家佢係咪真係 「不是同居」，你點肯定？？

你仲同佢講「我覺得你玩我」咁，成個欲拒還迎咁
似乜撚野呀你 擺到明喊撚曬糖咁 我係仔我唔呃9你蝦條我都對唔住自己碌鳩啦

無人可以救你
我只可以答你 預見到既未來就係：

你受左佢媾
佢屌完你塊閪幾次 會成個人失蹤
包你搵佢唔到 投訴無門

就算你係街見到佢，你可以點？
柒下柒下咁喊苦喊忽？喂你邊位呀小姐認錯人呀？你咪降低曬自己個level？

姐姐只可以幫你咁多，你甘心，你覺得呢鋪值得賭/俾人呃左蝦條你都覺得無蝕（什至乎你覺得自己足左）的話你就去，做女人最重要係六個字：
輸得起，唔後悔
你自己諗

利申：過來人

過來人 佢唔分手你就好走 愛你的人不會讓你等 走咗會發現 更好嘅係未來等緊你

做住先冇所謂 你個格係咁 唔洗勉強

*嘆左

相信好快會有另一個第三者出現
自己度下係咪適合你啦
有女朋友都周街撩女，他朝君體也相同

你有保持理性就唔會搞到咁

過來人，完全同意x10000000000

沉咗船就多數收皮 仲要易動情+易比人氹
唯有經歷下啦

冇保持理性可能就做左第三者了

唔靚仔普通樣都flirt死女
真係咩世界
你熄個手機幾日之後日日跑步諗清諗楚啦
20歲女大把世界 為左呢個男仔後悔一世
值唔值得先

老實講好多女人都試過
尤其係岩岩廿歲果陣
柒下柒下咁俾條蝦條人地食

我覺得唔值得 我有嘗試過唔覆佢唔理佢 但俾佢煩多兩煩我又心軟 佢呻一呻話好辛苦我就死番去關心佢 我覺得再咁落去最後輸個個都係我 但我放唔到手

樓主應該樣衰果類 正常20歲應該大把人追

屌極都唔會醒
講到尾都係靠你自己

最簡單就係block柒佢
你做唔做到先
你都成個身沉左落去架啦

係街見到都可以撩人就知佢有幾狗公啦
就算佢地分左手都唔應該同呢啲人一齊啦
一齊完只會有下個你同下下個你同無限個你繼續出現
先20歲 大把選擇啦 慢慢唔洗急喎

咁後生
對自己好d啦
呢件擺明賤男
佢就係睇中你鍾意佢啊 睇死食到你
食左你唔要你嫁啦
你自己諗啦

溫馨提示 雖然你以家冇接受佢 但對佢條女黎講 你以家都同第三者冇乜分別嫁啦

屌咪撚做人第三者 報應黎得快
學下愛自己先啦 做咩要做cheap自己
又要傷害人地

佢有女都flirt你
你識得佢個幾月
好急咩
你都有權揀下先

屌你先識人一個月你就咁
你有無咁寂寞呀？你塊野唔值錢架？
用口用文字就氹到你，你真係好撚低廉喎
人地啲港女要啲仔又落雨係樓下等
又要送花 又媾足成年先受媾
你諗下你同人地比下先啦
你有決心就完完全全唔好理佢
最後同佢講 無分手唔好再搵我

觀察佢兩個月 如果兩個月後佢堅分左手 加上再有實際行動追你你再決定

如果咁樣你都做唔到 咁樣保護自己既野你都唔做
你都心軟，
唔該，有咩你自己受返 唔好後悔
唔抵可憐

佢結咗婚未

一個唔忠誠嘅男人而你得到
佢有一日都會失去忠誠咁樣離開你

咁都要，你只係蠢女人
做女人要做聰明嘅女人！

只要你一開始左
你知道一個男人原來係會咁唔忠誠
會影響你日後對所有男人嘅信任。

感情又唔係好深，應該割

你理想啲諗下佢有幾賤先，佢傷害緊兩個人啊

幾歲呀你，依啲劇情tvb都唔做啦仲信人
就算佢真係分，咁對得自己另一半將來都可以同人一齊左再飛你架咋，人生本來就離離合合，移情別戀本身就唔係咩壞事，但騎牛搵馬同派帽就咋計，你掙扎得都唔係咩好女人

屌
咩叫"明知有可能係呃我"
你自己重留有希望

問下自己，有幾鐘意人
好鐘意既，覺得食到就賺左既，唔食會後悔既
唔駛諗食左先

係期望對方認真對待你既，想同佢發展既
你真係覺得佢呢種人適合拍拖？同左佢一齊你都有排驚喇

依家你擺明係心存僥倖覺得呢啲出黎玩既男仔會真心鐘意左你然後就收心養性？！
女仔真係好願意迷信自己係特別既

你諗清楚自己想要咩先喇好唔好

聽我講快啲同呢個人斬欖
我係過來人 呢種關係係唔會有好結果

唔好信啦 假嫁
利申：過來人

Block唔落手但忍緊冇覆到佢 打俾我我都冇聽

你未同佢老婆講，話佢想玩3p囉，
佢老婆接受到未一齊玩囉，
又可以繼續做小仨，又可以俾人屌，
閪痕又可以同佢老婆磨豆腐，
一家平宜三家著

hi 我之前都係咁 而家做緊人第三者

介唔介意講下發展成點

唉女 我都做過人第三者 一啲都唔好受架 一來唔鐘意同人share 二來會長期內疚 自我形象低落 依家都仲有少少後遺症

問咁多野做乜?
你咪俾佢屌幾次囉，反正你都想
到時你咪知結果，可能佢同你結婚呢

gay 唔算偷食

我覺得我就嚟要開返個po俾自己

呀囡你唔好咁痴線好唔好
真係咁鐘意人？
鐘意咪食完就算，做乜玩鳩自己

溝女呢啲嘢練多兩次就識玩
唔識玩點好玩架

佢唔係淨係要呃你蝦條，佢係要征服你
識玩就係要呃感情

講到咁白你明未呀？

絲打不如你自己諗下衣家咁樣辛唔辛苦
忍痛分手會唔會舒服啲
講嘅唔單只係你自己舒唔舒服
仲係講緊個男仔 同佢女朋友會唔會舒服
加油絲打打

難聽d講句 佢當你sp咋 屌你幾劑之後係佢block柒你咋

妖得個廿頭
一聽就知玩玩下
諗都唔洗諗啦
佢而家咁對另一半，他朝一樣咁對你

係街見到另一條女又同人一齊
你自己諗

我都咁覺得that’s why我從來冇打算拆散佢地，或者咁講，我覺得冇必要，我自己好清楚點得到就點失去

我都唔知自己做乜撚野

同佢扑左野覺算啦，或者有左佢會果斷d揀你呢
自己決定啦，20歲人仲on99

樓豬想做免費外賣飛機杯姐
咪由得佢囉

咁佢做左d咩去證明佢會分手？
如果區話分左
你點證實？
唔好聽佢講d咩 睇佢做d咩

唔識block佢避開佢架？
想比人屌就去啦
使咩懶矜持